國唔國德國專出賤種？_？

球隊：拜仁
球員：利雲
圍牆：柏林
斷人手腕：柏林仔

樓主都係德國人

我利迷

政治：希特拉

唔夠柏林仔陰毒啦

咁仲唔賤?

我有歐聯

少高

食物:咸豬手

騎住少女

馬克思 恩格斯

CCC尼都係德國賤種
背叛雲爺爺

韓國瑜係咪韓國人

高普

利雲都計

領隊：高普

利犬 專出a0

卡利奧斯 搞到我地無撚咗個歐聯

austrian黎

波蘭痴住德國計埋

葛斯呢

利雲都計啦

下年都有啦

德國寶